點係lecture識仔？

想識個男仔 見佢平時自己坐最後+角落位 (lecture hall 好大都係咁) 甚至未見過佢隔離位有人
點樣可以當識朋友咁識佢但又唔會好似好刻意/好似好想溝佢咁

p.s. 男廁見過佢 又係自己一個人

係佢前面勃起

開Grindr

你公定乸？

我好短咋

雄性

一野嘴埋去

死gay佬唔準搞我條仔

gay post 已完

仲gay過我

咁你都要睇下對方喺咪先得架。
唔喺無計。
佢喺就容易啦，問下俾抄翻上一堂notes之類咪得囉

我地含大啲仔都怕左你

我都堂堂坐角落 見到有條仔成日望坐哂

樓主觀塘西？

抄post